陳雲：泛民港獨好想去中國化。台獨也要去中國化。他們恰恰好是最中國化的一群人！

陳雲：論去中國化。泛民港獨好想去中國化。台獨也要去中國化。他們恰恰好是最中國化的一群人！
只有依附在身上的，才會渾身不自在，要使勁去解除。
於我而言，中國傳統只是擺在歷史那裡，有些伸延到現代生活裡面來。我管它，它就在；我不管它，它就擱在那裡。西洋文化我也不排除，有必要去中國化嗎？

邊L個陳雲？
運動以來佢做過咩L野？屌！

野就未L做過
但就一天到晚屌泛民
搞分化！ 垃圾！

提倡

G20飛咗成隊人去大阪
舉美國旗
警暴展
接ted cruz 機

比張佢係前綫既相片睇睇
精神病扮精神領袖！
DKLM

陳雲呢個分化撚樣死9左佢啦

衹屌泛民，空談革命！
屌那星！

好過陳雲得個9up同分化 佢有乜撚做過?
垃9圾陳雲

陳雲

[反對派的反對派] - 國師與他的信徒

幫手推

雲粉真係傻架喎,

提倡

大部份連登仔功勞大過陳雲, 叫連登仔做老師啦

而重點係, 人地做既野, 都未必係因為聽左陳雲講而去做
係你地不斷出黎拎光環

醒下啦

連港獨都分化佢黐q咗先啊

你七月八月嗰陣落場問下舉美國旗嘅係聽邊個講咪知囉

(笑)

我叫你今晚去打邊爐
你今晚真係去打邊爐 , 餐飯好好食 , 你聽日痾啲屎好大條

全部都係我既功勞 ?

又講咩廢話, 叫人穿越時空呀

乜都要拎光環, 雲粉知唔知醜

陳雲有問題既地方由運動一開始已經係, 已經俾人列哂出黎,
全部當透明

你地唔好咁肉酸啦

冇落過場收聲啦

on9當真理，9up當秘笈，分化撚出黎食下tg先講野啦
屌你老母

But the reality is: 你不管它，它就千方百計滲透你 吞噬你
所以好人好姐點會反對去中國化

ON9 冇做過野收聲啦,
係要出黎拎光環, 好醜